[推到完場] 2018香港小姐 (5)

7 17 20

屌

屌14好慘
7同17都答得好差

14

7號

一定20

14無三甲

17號個膊好窄

無14，屌你老母tvb

15 不入

7號唔係內定都唔信

7

7號？憑什麼

入去收兵?

屌你啦荷蘭叻

14 比人做鳩咗！

7我屌你老母咩
頭先講野係度r西

個丁子田好撚樣衰呀

14冇

7號cls

無左14 ， 選長頸鹿

垃圾20

突然發現 17條頸長到

17號成隻長頸鹿咁 有點硬bang bang

14 無左...

無14

屌TVB老母

20

17

又做馬

年年五強都喊架啦

14點都好過7

支持播種的機

做廣告條友呢

請支持20號 伶冠軍

我個14號冇啦

20!!

20 外型輸

我個14呀

屌了子田

15 呢屌，黑箱

20最靚

17 7 20

7號咩料

屌7咁樣衰都入到仆街

痴撚線

支持20冠軍
踢揀走7號屌

三個都高學歷

垃圾20咁樣衰都三甲

14條裙衰咗

屌7號個後台硬到

17
20

14淪為3日2夜賣波女

7號真係有後台

1: 17
2: 7
3: 20

有雞味

14咁都冇 屌佢老母7號？
其他兩個我都明

屌你老母14 17 20好好多
7號邊撚到熱

3強條裙明顯靚過走左嗰兩件

14號呢 垃圾tvb

七號同丁子高丁子朗有無關係

屌你老母 14呢????

7號贏既話，準備寫信

7號好醜樣

7食撚屎

17 靚到一絕呀

真係好長 同Fiona 有得揮

廣告公司pr 去左邊

正路三甲咪就係呢3個

honey

17個下巴

7係靚但唔係冠軍料

冠 17
亞20
季 7

1444444444444444號my honeyyyyyyyyyy

14啊

15 都好過7號啦

14俾連登仔力捧就知冇冠軍 不過點會三甲都冇

14冇左 叫連囝點算

7號死魚眼

Dklm 無14熱門
轉台

14條裙比人逼害

20號有啲李若彤

推20號

又話14家人去左後台

黑箱作業就黑箱作業

無嘢嘅

講咗咁耐7號有後台
究竟7號後台係咩？

屌你老母

14號

屌叻哥收皮啦

7 就算鳩數

14號嗰件衫

又係特登三甲不入，令佢快啲入娛圈

20號邊間則樓

20號

連燈仔

17完全無後台 唔知贏唔贏到口心

nata今次五強都贏咗la
人氣高咗唔少 應該屌打其他A1成員

七號咁樣都可以三甲，1999

14 已死，all in 20

binc

係囉

7都有 搞錯

大家推到20冠軍

7號 係咪過左數

好撚叻隻手

20
7
17

係咪就黎有莊兜頒冠軍？

美國黎， 帶美國文化黎香港？ 榜樣？

食屎啦7號

14入後台俾老闆瘋狂抽插

17好柒

唔識香港文化但做香港小姐
返去做美國小姐喇

有 達仔

丁子田 亞軍

鄧卓欣似季軍

17最港女味

17係衰口大 唔出聲同宣妤餅印咁

20號要贏啊

支持20

狄易達又走寶

14陰功

其實五強都靚過舊年好多

攻擊支那人

3個都好樣衰..

壽星公頭20號

即刻踩

7號咁都入到

三個入面係20好少少
但都係普通料咋喎

係

17 20

20 17

20真係最靚女

各位巴打唔使怕 14一定有得入行
學是學非見
除非佢自己唔肯入 例如龐卓欣果 d 無入行仲正

7號收皮

提名人 張堅庭

屌！我的14號！

14號一定大把job啦

14好柒

7號講野有骨咁

17號有DD 似千雪

7號答一弓

7must win 後台

三個都哨牙

17條頸幾長?

枉我專登down個bigbig fun投大波妹

14號條裙中國版白雪公主

7, 17走開啦

冇14號可以去瞓覺了

14咁撚mk 連登仔淨睇胸

which no?

17長頸鹿

邊個？

20呀！

認真，乜水？

14 16實有job嘅

17有咩好

7號明顯有家底啦

全成圍屌7號臭雞

其實7比較有大將之風嘅感覺

屌你老母，一早講撚左

吹到有人暈咗 已經無人信啦

洗碗阿姐樣

我覺得最靚7號
但應該係亞or季軍

最樣衰條裙俾左14

本身係黑

條裙又紅又黑

玩9佢啦

黃色暴乳？邊有乳啊

屌個歪閪人都入唔到？

in CUHK we trust

無14 有7 論有後台的重要性

屌到悶啦

RION

7號有後台，咁緊係佢贏

bigbigfun 投票

投咩

冇追po 有冇人覺得20號好似Judy

結果阿叻都係踩倒人地條裙

20啦

17睇落幾7

7號衰咩，睇唔哂，見幾靚

樣->20 7 17

17號頸又長 ... 下面D牙又核突

17個格似fyy

7號問答咁垃圾都3甲

屌你啦
玩照妖鏡

7號一睇就知係bitch

職業病

柯南做完未 三甲費事睇

屌14

黃雨 wtf

20同17學歷高又土生土長(HKU同CU grad)

兩個7號都唔及一個14號lor

7號個樣比其餘兩個大方

唔係內定都冇人信 淨係條衫都爭好愒

咪撚比7號伶冠 如果唔係同上年一樣

20好矮有冇五尺

20 7贏咪由佢囉
14號遲下會多job
等20 7打下飛機先

又話去左佢屋企

人地識張堅庭咖

美恩bb已經靚過晒三個

14號唔入三甲
直接收入tvb旗下拍節目
唔洗做港姐啲活動

不過，14樣其實麻麻，係波大吸引

狗沖去投20！！！！！！！咪撚比7號贏撚到啊

7 號過過主啦 俾返14號入圍

20贏

17！

真

7號一定有家底 亞軍

好眼訓

屌，冇大波妹

笑尻啲傻仔 話咩 屋企人去哂後台 又出發去人屋企 人都走左

20好醜樣
好似劣版陳嘉寶咁

20號冠 7號亞 17號季

長頸蟹 fyy混合體

好少有咁矮拎冠軍 但真係有氣質
三甲 17>20>7

14號應該好快會拍3日兩夜

17號條頸咩事長到咁

岩

黃雨?
我要honey個黑色暴雨呀dnlm

7擺明做馬，20先係最靚個個

丁子田提名人是名導演張堅庭,仲有個喺《BB來了》演陪月員嘅姑媽、甘草女星丁主惠

2012年都係由張堅庭提名嘅張名雅就成功攞到港姐冠軍

好似西遊記D 大波雞精

張堅庭推薦

衰唔係連登心水

只要唔係7號拎冠軍 我覺得17,20都差唔多 幾有氣質又靚又有學歷 智慧美並重

20號最矮 行出黎都唔夠人爭 一拍埋個兩個 一睇就知唔會冠軍

幫人含撚？

去到選五強其實票數都塵埃落定， 唔通心聲完有幾萬人轉呔咩

最大波個件入唔到

17 OR 20, NOT 7 PLS

7號好適合做狐狸精角色

集氣投20號!!!

7號黑面
咁20都係講事實姐

點只口大，望下條頸先啦

希望7季軍

預測賽果：
7
17
20

垃撚圾

局住撰真係得中間mk臭港女

其實咩人晃眼都會

14號同MK巧瑩有咩分別
含管妹

叻哥同佢地講野好冇火花

7號係咪由頭到尾都冇評判吹捧

17 20 7

蘋果快啲起7號底

係咪做馬架屌 7號都入到

17 啦屌

123 20 17 7
此post已完

If20冠軍既
應該大把機會外國建築活動

最上鏡14啦

完全唔識欣賞啲十幾萬既fashion...
btw14係咪miss 最上鏡

7連廣東話都唔掂

20啦 5官靚
17條頸太長

等睇雷莊兜出嚟可以笑

似sa姨 蔡卓鹽

我都覺會係咁
叻哥狂踩20號

就係有高層睇中咗佢所以佢贏唔到呀

7做兜2.0

佢外國大，廣東話唔掂，連薛家燕都唔識

3日2夜之流
同mk 巧瑩同一條路

推爆7

留名睇14去三日兩夜帶大家潛水

集氣20號冠軍，人人送一Q

個天都落黃雨表示不滿14被out

睇條裙都知佢唔係冠軍

有冇請薛凱琪黎頒獎交棒？

係提名人

17冠軍

岩岩14條裙咪黃色暴乳

講寸14先係冠軍

20睇落又麻麻。可能裙問題

我覺得14冇乜港姐相 唔得體，簽tvb姐仔就ok

20 季 7亞 17 冠

l雷莊兜

係
所以20 7係垃圾人拎垃圾獎
14號先係上位個個

口才樣大家齊唔差 14贏波輸學歷

1 20
2 17
3 7

7號做馬入嫁？
14.15好過佢多多聲

頒咗友誼同最上鏡未？

14號好靚

17咁撚mk連登仔都岩

又話內定，又話去緊人地屋企，全部都鳩up之霸

依加想20拎冠

今屆入選港姐20強的佳麗中，以7號丁子田(Sara)來頭最勁，除咗係富二代、提名人係導演張堅庭之外，仲有個喺《BB來了》演陪月員嘅姑媽、甘草女星丁主惠㖭！難怪被視為今屆港姐大熱門！2012年都係由張堅庭提名嘅張名雅就成功攞到港姐冠軍，唔知丁子田會唔會又奪冠呢？

串鳩大陸妹正到

20
7
17

就係咁

公司力捧14號

都話似陳嘉寶多D

集氣20

rocco

個個都話17正 真係笑撚左，同上年果個好撚似樣，只係白過上年果個咁解

7真係得後台
17又答得柒
20係各方面最平均

20 20 20

屌你老母曹永廉燈撚死14號

3日2夜等緊佢

17丫嘛？

細哨落場踢未
史上最樣衰港姐

7 20 17

1. 7
2. 20
3. 17

過去一年

7號做馬做得好明顯

17🦒

唉屌佢老母 今晚訓唔著

丁子田真係不了

7號實有後台 咁都入

點都好過上屆雷神嘅

14號係我心目中冠軍

天文台都話黃乳 TVB

最高個有盈盈feel 冠軍相

好在無15

通常三甲最後都有兩個人間蒸發
是但啦

17號條裙最靚 贏啦冠軍裙

原來如此

睇唔切 咩事啊 係咪香港美國文化

係有啲

nata拍學事學非

一陣再留意下先

睇左3個個樣幾秒 唔諗就簡左20

20 外表最低分呢又矮

17好似之前流出個玻妹

真心 條裙cls 一支支嘢插出嚟 遮埋佢個線條

17 7 20 標準港姐樣 無乜驚喜

7號由張堅庭推薦，猛到
20最得體

champion:17號

其實14冇真係合理喎 又黑又矮 唔夠大體淡定
好land妹咁既感覺

還我honey！！！

依家張名雅都係做甘草

現實點
7號冇得輸
一向樣同料都唔重要
有後台說就玩晒

20贏唔贏由佢
佢應該係建築行業多人識左
仲可能會幫埋大發展商/有錢佬設計

係哨牙 講野又唔得體

Nata

20好似我個ex

垃圾選舉，已熄電視，返房J Honey

有無人想後台抽插雷莊兜

咪呀屌你

7口才唔掂 整體實力麻麻
寧願15入好過 起碼人地真係靠實力 本身係淘汰邊緣

過去一年 你做咗啲咩

17啲牙有啲核突
7號隻眼唔知搞乜
荷蘭叻真係唔撚識做司儀 狂讚7號 好似嗰陣狂捧張名雅咁

20
17
7

個天都喊

7號咁都三強
黑哨呀
還我honey bb

應該17會win，20太矮

睇落就7，大台往績計20

ON撚9..20靚撚過17

7號有啲似朱智賢

true

矮到

7號離遠鏡頭睇落去好樣衰

狄易達好矮 點襯 個高妹

7號都唔靚？on99

哦，又係內定

20 17 7

靚過哨牙長頸鹿

成晚都冇人提nata 既過去？
TVB 封左口？

一早話17條頸長過薛凱琪條頸

個feel都一d都唔grand

但做呢套野其實都冇乜入屋既機會

最尾7做冠軍 家底
切合返香港最緊要有錢

留名睇雷莊兜

17條頸真係長到

認同

連登集氣20號冠軍，唔好比7號後台黑哨贏

之前俾佢呢張相呃撚左

今時今日香港小姐根本係笑片，見到成班傻9係到鄧邊個邊個唔死真係好好笑

想知7號樣衰喺邊 好有壓台感

岸勁，咁咪即係鏡頭問題

集氣

結果已定
7
17
20

丁子高

關佢咩事

一齊去澳門

7號有後台，實冠軍啦

睇個feel都似17號贏

張堅庭咪又係導演一個 唔算大後台

又有黑面日本妹

柒撚到

又燈

又黎黑面喇

都落選啦 又撚9人

咁梗係但五呎一既冠軍可能比人笑 最多比佢第二

日本妹呢

講真14號真係無乜三甲氣質

轉頭就捉佢去拍3日2夜啦

諗諗下7號成個龐卓欣咁

又揾落選出黎鞭屍，又有黒面睇

7號要冠軍了

又要睇9號

17號成個果個火雞姐咁 咁都靚

準備睇日本妹黑面

又做乜鳩

on9 丁子田真係好樣衰 擺明靠張堅庭先入到

bin c

17點解會入到3強

壓台感?
梗係啦
睇恐怖片咁

羊獸成女婿

啲人見有後台咪屌囉

又有黑面9號

【港姐2018】7號丁子田未選已揚言100%會奪冠 唔通因為有後台？

丁子田（Sara）接受《香港01》訪問時說：「因為個（比賽）就嚟完，我好想知下一部係咩，咁我就興奮囉，係有啲緊張嘅，不過係咁就係咁，都係做得最好。（有冇信心？）有信心。（有幾多信心？0%-100%）100%，一定有。我諗選完之後會好忙，會有好多訪問，同埋我想做多啲工作，睇下公司會有咩安排俾我。（覺得有咩工作啱你？）我覺得我中文仲進步緊，不過我覺得我適合《Dolce Vita》。」

20太矮 又無波

難d

一早話17條頸長過薛凱琪條頸成班都盲，係咁話17正，笑撚死人

想無戲拍咩

似歐陽巧瑩

點解有人會話17靚？

好撚慘BINC

黃雨。。。。

我都覺

諗起小學畢業禮

邊度黃雨 ?

笑死

ching推完14應該潛左水

7號肯定幫人含嚟！

都係4號最靚

9號呢？

應該
冠軍 17號
亞軍 7號
季軍 20號

還我14號

7號abc味又淫淫地咁

你係咪唔知佢係邊個

Ex喎

但20季軍相
睇勢係7號冠

日本妹

洗咩大後台，同Tvb高層熟咪夠，你估真係選個人代表香港咩

日本妹仲黑面

日本妹又西面

輸左仲要幫手做埋個show,可唔可以即走

天有不公

啲裙好樣衰好老土

9號

落選都仲要叫佢地出嚟 TVB

4號

20好似鄺潔楹

20呀屌你老母

有後台咪屌囉啲人

得日本妹唱緊

唔係朱智賢 係醜樣版朱智賢

我到而家都認唔到其他19個

第6個跟住唱做乜

唱k咩

對tvb黎講，雖然你地落選，依家畀個機會你地表演，實有大把人睇中你地

6號跟住唱，真係好鍾意音樂

又話播片
片呢？

日本妹唔見左既

可唔可以唔好又sell呢d咁假嘅選美友誼

局揀真係7號算

冇計，唔係高貴港姐樣

佢好好

7 造馬造到底 17亞

4號輸咗都咁好笑容

而家呢d 揾foul 左佳麗扮fd 扮喊黑面假笑先係精華

你話羊仔推薦咪大後台

似陳嘉寶mix judy

14真係得大波
企埋一齊，暗左咁

7個後台冠軍

tvb 真係好鳩 中要人出黎柒

對比上年隻馬，今年tvb算好好㗎啦

Honey bb

17號好樣衰

20號換左套衫靚好多

素顏

現場出左結果
17贏

20號!

狄易達人生最大成就係咪屌到個港姐三甲?

得三甲真心笑得出

正正常常 求其搵屋企人，frd 提名咪得
點解要寫張堅庭
來者不善嘅感覺

好樣衰呀啲裙

五強出咗未

扮咩感人

大塊田算唔算cup手波

而家果3件又好高貴咩

最上鏡小姐 14號

仲有吳亞馨

17？ 長頸鹿嚟 不了

屌 7號勁撚樣衰

點解係呀田

9 號打喊露添

阿田 上神枱

超樣衰

8號

日本名呢？

見到阿田粒lin

我覺得全晚亮點係黑面架妹

頭先首歌叫咩？

日本妹西面到完場

好似法拉

又撚人，豬肉獎

直情

7贏

之前有個寫吳君如啦 咪又係選唔到

14 應該最上鏡

邊個

圖

睇港姐由13年到依家
終於比我估中冠軍
7號

咁又係

應該加個最大波小姐

好樣衰

選唔到就黑面就應該唔好參加啦

終於知道點解今年森美冇得玩

商台台慶

上屆友誼小姐呢

想睇tvb夾硬比個冠軍7號 搞串個party佢

著呢套衫拎后冠？好唔grand

友誼小姐係乜嚟？

Agger 柒版法拉

收左皮

陳曉華

14出到黎都係選完訓練班拍劇多 好似mk巧瑩咁

17 or 7 冠軍

陳凱琳幾正

豬肉獎

copy夠未

咁17、20做港姐係好過14喎

日本妹最上鏡啦屌

豬肉

14正式食白果

無啦。20無冠

狗係咁

20最上鏡

#20 幾高？

20雙料

14獎都冇

20號

其實佢幾正

20唔係有農夫幫拖

8號有d似宋熙年

唔係上屆頒？

屌20第三都冇

邊忽上鏡

陳凱林點吱個波出黎

龐卓欣 ada

20好老

有個側頭 好7 好北菇

20普通啦 不過三個之中最好

15號笑得好撚樣衰

又係TVB內部圍威喂，唔係有14號真係唔會睇，事前已經睇中14號，而家比個有後台嘅選到，我發誓下年再睇港姐我爛J

竟然唔係黑面㗎妹

nata大到

瘦撚到

20食咗個豬肉獎

有啲似阿sa

17果個對眼咁撚開

最上鏡+冠軍

20會唔會冇冠軍

好似菜桌鹽

20 成個阿sa 咁

咁17冠軍了

最上鏡幾時輪到20
好多套衫都唔靚
身型爭太遠

17食屎

呢3個我揀7

3甲wo
點會無

20呢d過多屆就唔記得啦 普通到

6號

D 港姐咁撚高, 個個都過米7咁制

最真小姐 日本妹

7 號好撚豬

20似judy 同杰寧

自膠sor

我都覺 把聲都似

我覺得佢自己本身都無諗過個意思

19好似都ok喎

9 號keep 住黑面

17幾高？對腳好長

比件柒衫7號著

20呀屌

7季

7號有d似朱智賢

七同17都好撚樣衰

17曬長腿

20號好撚正

20件衫似冠軍

17都ok呀

唔要7號呀

Honey bb 啊

呢個反而好有性格

頒三甲要班輸既企後面做佈景 好撚殘忍

唔公布票數

14真係好撚西面

7號好柒

17 20

7號過主啦 dllm

三個都唔係好掂

對面無言，溫嗱唱

黃 無做過野

17真係好柒

條裙好撚柒呀屌

隻馬準備出場

好柒喎屌三個都

7號樣衰

舊年季軍都唔識

20號好似黃偉琪

17 長腿

7號好老 好似阿嬸

我愛20號

條頸

靚波

好波

7號柑似朱智賢

屌你老母7號

好彩

著件咁花呢花碌既衫頒，唔grand

淨係中意14號對波

上年有個咁正既季軍咩

抵啦

個額頭勁闊 成個壽星公

呀dull有無黎？

季軍 7

底撚死

7 季 有野做wo

好彩最垃圾果件季軍

20都冠軍

7號季軍 好撚彩

好嘢7號 輸

7 號應該三甲不入先係

7 號

日本妹另類爆紅

扺啦

7著紅色贏左

20冠啦

17條頸長過青馬大橋

好嘢

20
17
7
分先後

反高潮

抵

雷莊兜都冠啦
7號入三甲都唔係咁難接受姐

丁子田都無冠軍 收撚皮啦

又可以見雷莊兒啦
7號季

Hku vs cu

季先有野做呀

7號本身第二多票 比人反cup

20冠！！！

7西面

個後台冧能左？

上季個季軍好似失左蹤咁

大導演推薦得季

後台都無用

又可以見到兜

屌20號好撚柒呀

7 第3 抵死

大快人心

黑面

20!!! all in 20!!!!

咪撚比17贏啊屌你老母

all in 20

估佢唔到 好波

17好撚樣衰!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恭喜20號

17號個樣邊度正
個樣好似之前做8點套野個蠢港姐

7都ok呀

你咁講法 無野接受唔到架wo

講乜都冇用，14唔係行港姐路線
行其他路線仲易發圍

20please!!!

7號食屎啦

20有咩好

我的14號好慘

做顧問應該搵唔少

17號長頸鹿
之前佢係youtuber
channel全部都係佢同狄易達d片

建築師冠軍

cu永遠都係第二

20 20

20贏了

播種的機

7號係3個之中最有女人味果個
一個字 媚

Regina

又望雙料冠軍

何依婷好撚靚

何依婷好靚

雷莊兜

regina一個靚過曬今屆港姐

有呀 咪最好季

All in 20!!!

regina

好彩唔係7號冠軍

細哨我等你好耐啦

撐17號冠軍

fuck

20 20冠

何依婷正呀

Hku!!

踢波感受

屌。。。。。雷閪

雷裝兒唔係出黎呀

兜姐

7 號想西面又忍得好辛苦

呀兜出場

阿兜出場

上屆亞軍咁靚

呀dull出場

翻版朱智賢 翻版黃曉明 翻版鄺潔盈

何依婷屌打全部

猿人襲地球

何以婷真係正到

雷莊兜依一年好似冇做任何野

屌 雷莊兜又講嘢

上年亞軍咁靚既

阿兜做過啲乜

雷莊兒

14 同 15都幾好啦,
屌, 竟然兩個都無,

兜

達仔屌過升價

仆街雷

點解唔著返以前港姐啲旗袍？
啲旗袍又靚又得體

豬排又出嚟

莊兜

雷xx收皮啦

上年贏左都冇人記得

阿兜好波

過去一年 對於我黎講..
無做過野

亞軍靚咁撚多

好撚7呀 雪佢幾年啦

雷兜兜

7一定好過17
17條頸

何姨
雷裝兜

雷裝X

亞軍G

7號都唔識答問題 冇咩common sense

亞軍都係

係咪玩緊雷莊兒

2017亞軍輸俾雷豬兜真係蒼天無眼

hku>cu

兜兜 邊到有支持你嘅fans

雷

上年亞軍原來幾靚

呢個咁正既

賓賓早d訓 聽日仲要番工服待mom mom架

細哨細哨細哨

何依婷 淫底

哨牙

get out la

細哨

究竟hku定cu呢

7號後台唔夠勁wor

屌 同雷生比豬都靚

可唔可以打格

以為拉拉隊

WTFFFFFFFFF

17 夠高 台型

何好正 兜 死撚開啦

去荷里活啦

成年啲廣東話都冇進步過 食屎啦

阿兜

做咩有個人妖上左台

莊兜樣衰過三甲

17贏呀

我最愛嘅球王啊

呀兜今年做左乜野

有請朗拿甸奴出場

歷戰王 屍套龍岀現喇，兜兜下巴好似

猿人條裙好核突

亞軍靚過冠軍 不過兩個都冇野撈既

人妖

係喎，我以為佢先係冠軍

何以婷正到仆街

TVB都俾多機會佢

雷兜靚左

講野都係唔正 仲有口音

如果何依婷遲一年選贏撚曬

大家見埋兜兜呢次咋
人地離開香港發展呀

屌 又雷莊
你地話個結果我知啦

cu永遠係第2

邊個呻吟

你邊度有fans

亞冠咁撚靚要做think big

不嬲都話亞軍靚

評判既分應該都佔好多

雷莊兜做過乜野？

diu

季軍最正

屌你老母垃圾tvb

on9

兜兜😝😝😝😝

冠軍17
亞軍20

下

點解咁on9 講上年亞軍出黎 淨係企係到聽感言... 好尷尬

屌你

邊個係背後嗌

做都做比17號

17冠軍算係正路

嘩 狄易達爽死了

Dllm

唔撚係啊 屌

屌呀仆街

20 好普通..

CLS

雷莊兜番美國啦
利串 唔睇

冠軍17

cheap到 17號

條頸仲長

長頸冠軍

hera!

明明頭先左邊著粉藍色裙個女仔幾靚 咁都入唔到

狄易達人生最大成就居然係屌到個港姐冠軍

哇

屌你老母連登仔又燈走個冠軍

推返上黎先

17 17 goallllllllll

WTF

屌 死長頸鹿

屌 又錯

屌你老母閪！！

ON撚9 屌你老母
17號好撚樣衰呀

冠軍係.....冇野做既

di2da 條女冠軍

Dlkh

17邊到有才華啊

高妹好難輸

護理妹

屌 長頸鹿冠軍 食屎啦

屌 比個唔識問答嘅做冠軍 真係好7

In CUHK, we trust

無圖點討論？

長頸鹿，屌

屌 on9

想喊

好似冇野俾佢做

之前講過話冇野做 離港返左屋企

屌 20號亞軍

垃圾14號個樣咁路人樣幾個月已經唔認得佢啦

一般貨色

屌三個都咁撚醜
陳曉華個樣好撚西

屌 今屆質素幾差十七號先會係冠軍

睇柯南啦

冠軍係17號長頸鹿

贏咗都唔安慰下17號

謝ching

17有咩好 緊係20啦

20 先係冠軍呀

靚過17啦

男人黎 屌

17普通料

20號咁正都亞

人民公敵

20好樣衰wor

長頸鹿

17號條頸長到

17係狄仔舊愛？

不過高妹係易d拎第一

雷條裙好77！！！

亞軍都上到位 唔駛擔心

熄電視

又鞭播種機

正路
20號冠軍出去選華姐既話太矮喇

大哨

上年選馬 今年選羊駝

條頸點carry到

你接受能力咁高

屌你老母 掛住睇POST 睇漏左何依婷BB

成個泰國人妖咁

中大>>>港大

連燈仔又燈

17冠軍正常，夠高先夠料選中華小姐同人爭

mola

雖然我都係中大人
但真心覺得20>17

唱cup song係who?

屌 20號呀

蘇亞雷斯

真系好黑箱

玩具反斗城

好撚想屌 17呀

啊啊啊 點解會咁

17諗住20會攬一攬佢

真係好似RION

有史以來最長

達仔 勁

20係我心中冠軍

17一開始參選都幾搶眼
唔意外

達仔屌過港姐

正路既

何依婷靚好多

之前張咩雅都係啦

咪又係

17 才華並唔係與智慧並重

So9

屌屌屌